入球大細新手一問

新手一問 如果我睇啱時間買晒2.5大細兩邊 注碼一樣
係咪就穩袋...

係 不過開細你得10蚊

買夠20000 就袋2000啦

係咪bug黎

俾你發現左

新手求解